又準備叫口號喇，咁多位黑警ac睇唔睇到？

睇到請俾個負評

入波台埋堆又比人撚到敗走
入成人台連打字都唔識比人笑智障
而家靠黎時事台搏屌都冇人理

白卡仔真係好失敗，五毛都不如